醒下喇港豬，就算有真普選一樣會DQ你

只有重建大宋王朝，香港先有出路

你去土瓜灣跳海黎參見下你個皇帝啦

老衲心繫大明

點解你唔用尚方寶劍斬死班共匪